「芳華絕代」算唔算得上係廣東歌嘅巔峰之作

尤其是哩個live
張國榮同梅艷芳兩個天王天后
唔需要好多好花巧嘅舞步
佢哋喺台上發放出嚟嘅魅力
真係前無古人後無來者

可惜嗰陣時嘅香港已經一去不復返
哩片土地已經唔可以再孕育出咁嘅巨星

哥哥梅姐

好老土

唔覺新歌手有幾差

講真，得佢兩個先駕馭到首歌，唱到首歌不可一世嘅情感
「顛倒眾生 吹灰不費 收你做我的迷」
華語樂壇內暫未搵到其他人可以做到咁

係得佢地先識唱

試舉例說明之？

樓主快走
我幫你頂住班兒登仔

你條傻西做咩

仲要冇採排都咁夾

睇comment 話無採排過

有無咁犀利

。

首歌真係好型

Eason同hocc都唱唔出嗰種感覺

呢兩個係香港樂壇嘅一代神級歌手
唱歌，其實好多歌手都有實力
但要唱得好聽，最重要嘅係感情
梅姐同哥哥合唱嘅感染力可以話無後人比得上
佢兩個表演直頭係將自己融入咗落首歌嘅詞意咁
試問有幾多位歌手做得到

呢首歌第一次聽以為係新歌黎
點知原來係舊年代歌 編曲真係好前衛，好正

有個版本係陳奕迅同何韻詩唱已經輸咗一大截
利伸單春fans